#로그인등의 기능
meLogin=cosmo.member.controller.MemberLoginController
meJoin=cosmo.member.controller.MemberJoinController
meLogout=cosmo.member.controller.MemberLogoutController
meUpdate=cosmo.member.controller.MemberUpdateController
main = cosmo.common.controller.MainController

#Att출석관련
#Student(본인출결확인)-컨트롤러 2건
stuAtt=cosmo.attendence.controller.StudentAttendenceController
stuAttAll=cosmo.attendence.controller.StudentAttendenceAllController

#Teacher(반출결확인, 출석체크)-컨트롤러 2건
teaAtt=cosmo.attendence.controller.TeacherAttendenceController
teaAttCheck=cosmo.attendence.controller.TeacherAttendenceCheckController

#Manager(전체학생출결확인)-컨트롤러 1건
manAtt=cosmo.attendence.controller.ManagerAttendenceController
manAttUpdate=cosmo.attendence.controller.ManagerAttendenceUpdateController

#Teacher,Manager(출석수정)-컨트롤러 1건
teaAttUpdate=cosmo.attendence.controller.TeacherAttendenceUpdateController

#Att출결과 무관한 다른 기능
#Teacher (나의학생목록확인)-컨트롤러 1건
teaStuList=cosmo.teacher.controller.TeacherStudentController

#Manager(전체학생목록확인,강사목록확인)-컨트롤러 2건
manStuList=cosmo.manager.controller.ManagerStudentController
manTeaList=cosmo.manager.controller.ManagerTeacherController
#meScoreDetail=cosmo.~~~~~MeScoreDetailController   selectone(student_id)

#board 기능
boInsert=cosmo.board.controller.BoardInsertController
boAllList=cosmo.board.controller.BoardAllListController
boUpdate=cosmo.board.controller.BoardUpdateController
boDelete=cosmo.board.controller.BoardDeleteController
boDetail=cosmo.board.controller.BoardDetailController

#성적관련
grMeList=cosmo.records.controller.CosmoMeListController
grInsert=cosmo.records.controller.CosmoInsertController
grUpdate=cosmo.records.controller.CosmoUpdateController
grAllList=cosmo.records.controller.CosmoAllListController
#grDelete=cosmo.records.controller.CosmoDeleteController
grInsertdata=cosmo.records.controller.CosmoInsertdataController
